呢個體態真是見到都下體變石頭....

好硬

變石頭郁唔到

偽娘

石頭師

何硬師

7點出post師

我拳頭望到印都很硬

變鹽柱

Let me see

肥
Typical K-beauty Face
肉厚

一拳打爆印屋企玻璃

咁早牙？

石頭打打就碎
印仔咪無撚用

平時個啲都算
今次成個強國阿嬸咁

我可以早

我片爆樓主家

呢張真係無前無後個樣又核突 點頂啊

石獅

我願意用印代替多賢

條腰很粗

攬起上黎先c伏

我可以胖

專業打手屍

對腳

老公 我地走啦 唔好理其他人